正式宣佈， 鴉片戰爭直接比歷史唯物論消滅

支共嘅講法:香港依一刻係屬於中国， 所以香港從來都係屬於中国
清朝從來冇割讓香港俾英國

logic = 日本戰敗搶唔到中國，所以從來冇侵略過中國

希特拉殺唔晒所有猶太人， 而家猶太人喺以色列建國， 結論係希特拉從來冇殺過猶太人

小支支又贏